fitbit停牌冇人講？

咩事？有11股

清盤掛

Google closes its Fitbit acquisition

幾時復牌？

垃圾產品

無人講咪你講

十年前買過第一代 第一日就跌咗

垃圾app

停完牌未

佢咪講左

係咪google 全面收購？

係

SoFi用戶？

冇人講咪你講

早知揀gopro